唔理流氓本土定左膠泛民支持者, 都好撚中意有事鐘無艷, 無事夏迎春

屌你老母,
損你利益既政敵都比你屌撚到歸隱田園收山啦
你仲問佢地點解冇左影,去左邊,掟西瓜做咩撚?

冇人去果時就問點解冇左影
有人去果時就話人係鬼騎劫左個集會

好撚心你地咪撚再柒落去啦好嗎
班鬼唔撚再去你既集會你唔係應該開心先係既咩?
仲問點解冇左影? 收皮啦

今日竟然有人問Ｄ勇武派去左邊，呢個ＰＯＳＴ真係要頂上去比多Ｄ濕鳩支持者睇到